{
  "questions": [
    {
      id: 1,
      question: 'What capital of Ukraine?',
      type: 'input',
      answer: 'Kiev',
    },
    {
      id: 2,
      question: 'What capital of Poland?',
      type: 'select',
      answers: ['Warsaw', 'Krakow', 'Lublin'],
      answer: 'Warsaw',
    },
    {
      id: 3,const questions = [
    {
      id: 1,
      question: 'What capital of Ukraine?',
      type: 'input',
      answer: 'Kiev',
    },
    {
      id: 2,
      question: 'What capital of Poland?',
      type: 'select',
      answers: ['Warsaw', 'Krakow', 'Lublin'],
      answer: 'Warsaw',
    },
    {
      id: 3,
      question: 'What capital of Germany?',
      type: 'radio',
      answers: ['Berlin', 'Munich',],
      answer: 'Berlin',
    },
    {
      id: 4,
      question: 'What capital of France?',
      type: 'input',
      answer: 'Paris',
    },
    {
      id: 5,
      question: 'What capital of Italy?',
      type: 'input',
      answer: 'Rome',
    },
    {
      id: 6,
      question: 'Select countries that are in europe',
      type: 'checkbox',
      answers: ['France', 'Germany', 'Italy', 'Canada'],
      answer: ['France', 'Germany', 'Italy'],
    },
  ];

  export default questions;

      question: 'What capital of Germany?',
      type: 'radio',
      answers: ['Berlin', 'Munich',],
      answer: 'Berlin',
    },
    {
      id: 4,
      question: 'What capital of France?',
      type: 'input',
      answer: 'Paris',
    },
    {
      id: 5,
      question: 'What capital of Italy?',
      type: 'input',
      answer: 'Rome',
    },
    {
      id: 6,
      question: 'Select countries that are in europe',
      type: 'checkbox',
      answers: ['France', 'Germany', 'Italy', 'Canada'],
      answer: ['France', 'Germany', 'Italy'],
    },
  ]
}
